[U21歐國杯] 葡萄牙 對 西班牙

02：30

Youtube直播

0245

馬其頓個場好睇到

有冇link

youtube 免費直播 ， 打Portugal vs spain

西班牙個2個中場dani同Saul好撚勁

但係呢場比葡仔控球

中柱

2隊好高水平
你話佢地係大國腳都信

對比ENGLISH得啖笑

無得打，dele alli,rashford,dier,loftus-cheek依4個有入隊既話都勉強可以搏偷雞。

saul勁到痴撚線

1個扭晒

又係Saul ，一中龍就有

今屆西班牙個陣太強，得意大利有得比

SAUL

好撚勁好似睇歐聯嘩款

西班牙大國腳班老母夠鐘讓比依班細

Dani,Saul,Assxxxxx都值得踢大國腳

PSG果個新仔插水

唔係賓菲加既咩

估唔到葡萄牙都幾高水平

有咩名單? 個波個時睇唔切 ， 除左sanchez 有咩勁人

葡萄牙係咁右邊斬

好彩Arrizabalaga唔甩手

點解唔用GAYA 打左邊

GONÇALO GUEDES喎

轉左去PSG啦上季

好多fm妖人

呢個keeper 好似幾有台型
係咪要做足de gea 十年sub

西班牙個籠係邊個 幾勁

葡萄牙唔識斬就算啦

sandro 踼巴應該好過paco?

屌老虎都仲係未成熟

好急D波

屌老虎好撚廢，一味鳩爆鳩扭鳩射

踢法完全係無邏輯

疤d快翼青訓好多都係咁，米堡個adama又係

以波論波，依場波水準好撚高，完全唔係u21水平

提子又一個七號準備接班

米堡嗰個嚴重好多
d decision差到...

屌你， 載住個隊長臂章， 你好唔好意思， 自己撞埋門柱扮r柴算9 數啦

個球證好似教仔咁

阿辛素呢球比得好靚

比比鳥又哂一次機會

幾好

經典反擊3打2佢禁區外腳面射
勁on9

拖舟果然睇人有眼光，帶起左件asensio

阿辛奧wc 有無正選打下

比爾連打反擊好鐘意向中間跑

比比鳥得個快字帶到入去都繼續浪費機會

有冇人知提子7號係邊個?
幾扭得下

山齊士對比波圖隊長同另一個中場就覺得好廢

佢根本就廢，d傳波決定差到離譜

報細數又廢

2邊中堅唔知係咪對面D進攻球員太勁定點 睇落又係低一班
但葡萄牙2個中堅真係身體搭救 西班牙2個就俾人過到傻仔咁

水準仲高過洲際盃

好似係畢爾包個正選龍

提子個左閘d進攻能力好好J

係

連拿度山齊士廢到...

好睇過前晚提子對墨西哥

DANIEL PODENCE

西班牙龍勁到

疊瓦親上黎嘅時機都好好

迪路菲奧

係咪就係乜野新c朗

Guedes 先係。上半場插水個個

提子13號邊個黎

屌你比比鳥下下上左去既?

場波咁撚好睇

KÉVIN RODRIGUES

踢緊皇蘇

提子最搶鏡係佢

提子版基奧雲高

獨食

換走山齊士啦 同打少一個有咩分別

勁

asensio

比比鳥咁撚勁嘅

護空門護得靚

屌

又係比比鳥上左去唔識點處理

屌老虎hea 撚到

提子7號幾撚積極

btw作為疤其實最想睇d蘇
點知今場後備

迪露 好撚垃圾

得六分未必有最佳次名喎
出局就慘

哇 SAUL呢個轉身

睇到世界盃咁

靚轉

咁早換BRUMA

埃辛

西班牙一對中堅是弱點

前面幾勁都無用，後面勁蝦碌

好撚重腳頭喎
RENATO SANCHES

重有龍

個個山齊士都有d料

山齊士個重炮好勁

條友遠射開 好似係

係拜仁踢到成舊屎咁

依個好撚廢wor

係咪又係要keep住踢先有d料？

而其實打到依家先有依下射門值得記錄

個龍 球球俾 比利連

0:2

巴塞2人組織

2:0 射得幾乖巧

個龍

個西龍斬黎斬去都右邊，傻仔都睇穿

屌老虎助攻
辛度入波
2：0

個快攻真係好撚快

靚射靚傳

個組織好撚靚

靚波

兩隊埋門個下係有分別

sandto 真心勁，愛字頭執到寶

只需一個反擊

真係把握力嘅分野 其實提子好多機會

提子其實得個斬字
得球遠射

阿辛斯奧真係超撚曬班

我覺得6號仔dani仲勁

根本唔會甩波，比人踢上癮

又中柱又僅僅斜出喎，冇睇上半場？？

防中下季返皇馬頂比比個位 唔知搶唔搶得贏拿祖

比比鳥下下up到咁前

相對黎講今場阿斯辛奧好靜

但唔係無表現

我覺得皇馬會買中堅

世界盃辛仔正選都似

MARCOS 防中
DIEGO LLORENTE 先係中堅

玩波

Fifa終極屈機人Williams

收12......

Bilbao

點解u21都 地中海

提子噪底了

下面個邊唔係賣左咩

又快又大隻，fifa既霸者

依隊未來西班牙後防唔多正路

打漏左下半場

1:2

嘩屌你老母自動導航

嘩

好靚

bruma 世界波

世界波

Bruma

世界波咁款

屌 以為無波睇

借咗俾馬拉加

Bruma 卡斯米路上身

趁佢亂可以追和

西班牙好多翼係角大精選黎，賭徒至愛

西班牙個龍比波唔太得

西班牙5號仔咪皇馬中堅
確認左佢頂比比個位

SEMEDO 是咪又係好多大會追緊???

頭先嗰位巴打講防中 應該唔係講緊華利祖?

其實華拉尼都幾穩

好似去左維拉利爾？

點解成班d行軍速度 現位都咁唔似u21

係咪之前踢過華簡

Suarez落場

提子國u21嘅組織仲靚過班大人

終於等到

差啲

岩岩中場個幾腳 有文有路

個no look pass...

NO LOOK PASS
阿辛斯奧

係，仲有另一個semedo係踢閘
呢個係岩岩黃潛簽左既中堅

巴塞個gomez真係好撚廢

彈起得咁快唔係無原因
想知佢進步到去邊

gomes*

洲際盃比人屌到

提子國大人啟動和波mode就會贏到冠軍

sor但真係年度最差收購

22個最廢就係佢 偏偏踢巴塞

大家終於明白巴迷成季感受

阿辛斯奧踢到球王咁喎
前中後都見佢
施丹咁撚樣

仲要三千萬磅

佢同Saul係超班
根本大國腳級黎

西班牙真係好恐怖
上兩屆又係
擺伊斯高同泰亞高落去又係超班

巧巧睇，終於唔是深夜閪波

點解提子會差咁遠 牙朗好撚慘 啲隊友咁

3:1

埋齋

Williams

williams

妖人

Williams個人表演

跑狗

未來西

食全格

牙朗啲隊友唔差啵
無隊友幫拖佢都無歐國盃

其實上年我覺得無左牙朗嘅時候，提子踢得仲放

決賽果場的確係

威簾斯
巴斯克真係好多勁青訓

下場西班牙對咩

巴斯克

提子係咪出唔到線

前日果場成場都冇啲似樣嘅攻勢

U21仲好睇過洲際盃班粉腸係到鬥廢

應該係，a組次名應該有7分

塞爾維亞

你肯定無睇過阿根庭波
打外圍賽踢落仲廢過提子

英格蘭u21呢？

節奏好快，好肯攻
又有世界波

其實已經召左2個本身應該踢呢到既2個施華上大國腳咖啦

光頭佬應該救到阿根廷嘅．．．
（我指出線外圍賽）

未睇過

唔係馬其頓?

唔明點解唔擺曼城個正選 幾勁

哥利斯馬同MARTINS多大國腳經驗

Fernando Santos唔係果D識用人既教綀黎

以後應該仲有得睇Williams 單挑Semedo

畢包對黃潛

我覺得今場提子個7號仲勁過班大國腳

不過佢識防守
大賽偏偏最重要....

19
Diogo Jota

呢件其實幾勁

個教綀死攬個PSG新仔

勁過大國腳個7號

所以提子啲波好撚悶 買左都唔知睇唔睇好

大國腳中場係

小白 巴斯基斯 同 泰阿高正選。。。。仲有高基係後備

同埋有個俾獌吹奏既靴里拉

仲有返生既文迪 ， 域度奴 同 馬拉加既甘馬曹其實都幾好

悶但有冠，吹佢唔脹

我估下年世界小白未必再有正選
始終都33 34
而且施華/伊斯高都夠料打正選

咪係